Q：年龄？哪人？在哪？
A：91年，青岛人在加拿大多伦多

Q：什么时候出国的
A：上大学的时候，2012年

Q：学的什么专业
A：计算机

Q：工作？
A：计算机

Q：婚姻状态
A：已于17年初成为法律意义上的“已婚”人士，“单身”状态一去不复返。

Q：跟国内时差差多少啊？
A：夏令时的时候比国内晚12小时，冬令时的时候比国内晚13小时。

Q：可以调教嘛？
A：网络调教比较难实现吧，我是一个不喜欢听话的人，喜欢的是被制服，而不是服从。所以除了文字角色扮演以外，恐怕比较难以实现网络调教

Q：喜欢什么？
A：关键词：被制服，被迫！我最喜欢的应该是中学时候被强行扒鞋子的感觉，感觉公共场所被扒鞋子又兴奋又害羞，可能我会觉得脚也是属于身体的一个比较隐私的部位，
也可能是我有恋物癖（也就是喜欢平底鞋）。当然了这个现在想要像以前一样那么自然的发生，可能性很小，很遗憾。然后的话还会喜欢身体不受自己控制的感觉，
比如被强制高潮，强制尿失禁。所以这么想来，被扒鞋也是被制服的一种。捆绑方面的话，我只喜欢那种最最最小限度的能够让人逃不走的捆绑，比如说一只脚绑起
吊高之类的。总的来说就是口味比较清淡，至于究竟有多清淡的话，这么说大概比较好理解：我看成人片的时候只看到脱光光之前。下面罗列了一些视频或者图片，帮助
更好的理解我的爱好：
幻想过，并发生在自己身上过的类似事件：http://xiaoqizi.ml/happened/
幻想过，并且希望发生在自己身上的事情：http://xiaoqizi.ml/lookingforward/
幻想过，但不敢真正发生在自己身上的事：http://xiaoqizi.ml/afraidof/

Q：扒鞋为什么害羞？
A：除了我觉得脚也是一个比较隐私的部位以外。也跟环境有关，比如在一个大家都穿鞋的环境，你一个人被迫的扒鞋了，这种不同更加让人害羞。

Q：那喜欢被脱袜子嘛？
A：并不喜欢。第一，我觉得光脚并没有穿着袜子不穿鞋羞耻，你觉得你在街上看到光着脚走路的奇怪，还是穿着袜子走路的奇怪呢？第二，袜子都被脱了似乎就会有种
破罐子破摔的感觉，反而不很羞耻了。

Q：SM属性
A：我一般称自己为披着S外皮的M。从我喜欢的方面也应该能看出来。所以岛国动作片最喜欢的类型就是女特工被制服之类的。